特朗普要求女職員「著得似女人」!

屢被指不尊重女性的特朗普又有惹火言論，他要求白宮女職員須「穿得像女人」，即使穿牛仔褲亦要「整齊利落」，據指女職員都覺得有壓力，必須穿裙裝上班。

網媒「Axios」報導指，特朗普要求白宮班子任何時候都有「特定形象」及「穿著光鮮」，但標準卻男女不一。男員工只要頭髮整齊及繫上指定品牌的領帶便合格；對女性員工的要求則較為複雜，除了要「穿得像個女性」，「就算穿牛仔褲，都要看起來整潔利落」。內部人士指，有女員工對她們要穿裙子感到壓力。

「穿得像個女性」這個標準相當空泛，究竟如何才算達標呢？觀乎特朗普身邊的女性，如他太太梅拉尼婭及女兒伊萬卡，她們一身名牌，穿起修身又顯露身材曲線的服飾，可能是一個指引。

消息傳出後，網民熱烈討論如何才算「#DressLikeAWoman」，女兵、女消防員、女醫生以至女賽車手都在Twitter發送自己穿軍服、制服、賽服的英姿，亦有網民分享女網球手莎蓮娜威廉絲比賽的相片，以及《權力遊戲》（Game Of Thrones）女星Gwendoline Christie在戲中穿盔甲的照片。有網民發推文譏說：「如何穿得像女人：1.是女人；2.穿上任何衣服。」

美國《紐約每日新聞》／英國《每日電訊報》

D女權閪好快就會走出黎話要悍衛身體自主

我覺得呢條老淫蟲會係第二個克林頓

唔著咪知係咪女人

今次真係想問
係咪假新聞？

成七勾野仲淫 你估個個係賭王咩

佢明顯係撩鳩女權

侵侵好波

鳩少陣啦
人地咁有錢有咩女未玩過？
擔心下你屋企支那好過啦

成日周圍點火
好睇

支持侵侵

侵侵一向以玩女出名，對佢黎講有桃色事件並唔係醜聞

馬斯丹上校
話佢做左總統之後要所有女人都著迷你裙

我都諗起

好波

TB去死啦

有網民發推文譏說：「如何穿得像女人：1.是女人；2.穿上任何衣服。」

戇撚鳩

即使穿牛仔褲亦要「整齊利落」，據指女職員都覺得有壓力，必須穿裙裝上班。

唔覺得有矛盾？

暗示唔想見到tomboy

me2

整頓由自己屋企做起， 果然坐言起行

唔著咪以女人囉

好波！ i love 侵！

HOW TO ACT LIKE A PRESIDENT
1. IS A PRESIDENT
2. DO ANYTHING

on撚9 係佢眼中女人=pussy=雞=附屬品
即係佢個所謂好令既女（咪又係整容，外網挖哂出黎啦）同佢個所謂model老婆同佢阿媽都係臭雞

連登果然全部都係父權毒撚
女人着乜關你春事 就算唔着你都摸唔到啦柒頭

利申 係啊我係女權撚

令你老母 你都係臭雞

你仲係5p撚添

垃圾字都唔識打

最憎d不女不男

個廣告

女人本身就係附屬品寄生蟲
靠個西周圍吸血
吸乾一個就搵下一個

你班女人係條街到見到男人著短裙黑絲咪又係話人變態
乜撚野女權根本就係女人想為所欲為嘅包裝

咁多爭議重搞埋啲無謂嘢

oh

咁你班人見到男既著裙未又話人變態， 算鳩數啦你

女人仔收撚皮 摺埋係屋企啦

等睇Milo毁滅佢地

十個女你 十個都係雞

美國唯一正常人
比人當痴線佬

希望剔除班坦克肥婆
佢地著裙簡直令人作嘔

上連登勿認真

呢到d毒撚係咁架la

女扮男裝真係想嘔 行撚開啦

乜你捍衛既女權唔包人地個女,老婆同阿媽架?

點解叫女人著得似女人有問題呢
如果一個男人著得唔似男人咁返工又有冇問題呢

呢次侵侵好有道理

其實政治角度來睇佢邊忽正常？
我認同佢既大方向 都支持佢政治理念
但呢條友根本無經驗
所有野佢都係一刀切 對內對外都係咁
完全無考慮過一刀切帶來既衝擊
仲要所有野一次過來 搞多兩搞真係俾人彈核
到時你班人又話佢被逼害

毒你老母

咁都叫唔正常？佢做緊既野完全係保障國民既福利
香港根本好需要呢d人

公道講，其實美國好多人返工都著到鬼五馬六，男女都係所以係有必要改
等同中環返工，男唔著suit都business casual啦，女唔著suit都整條連身裙中間加條belt返科技公司輕鬆d都至少smart casual斷估唔會短褲踢拖掛
所以只要唔係強制著裙，我覺得侵仔有道理，雖然我都鍾意女仔著裙多過著褲但襯得好著褲都有另一種好迷人既感覺不過個人喜好既野唔應該當成統一標準

政策正確
政治不正確

其實本身出席某d場合，
返某d工都有指定dress code
重點在於合唔合理
不過侵仔落既dress code其實好空泛
同埋t-shirt熱褲絕對著得似女性，
但唔適合返白宮

White hours staff喎 會著到鬼五馬六？
你唔係同普通人番工衣著比呀嘛

世界上有某啲工作係指定員工衣著㗎啦，
關男權女權咩事？
你最多話佢instruction唔清晰啫，
男人似男人，女人似女人，警察似警察，消防員似消防員⋯⋯
如果唔係女仔細個讀中小學幼稚園，使咩著校服裙，又唔問下點解唔著得校褲？

呢個真
見到著到tb咁都唔開胃

美國返office果d
white house梗係無
不過侵仔對男都有標準，
最好用邊幾隻牌子既呔，
呢下真係個人喜好當標準
（雖然用其他呔應該仲返到工既）

我屌你老母個閪啊

正皮
利申反侵

叫女人似返個女人真係搵唔到問題係邊

侵侵真係成日點火

我要追隨上校

正皮上一頁

講真嗰句有咩問題？
屌你喺白宮做嘢俾你着牛仔褲咪算係咁
你唔撚話中學着校服岐視女性

我仲記我個畫面
馬斯丹上校條靚聽完之後捉實佢大脾話：誓死追隨上校

個廣告又有咩咁好笑, 收嗲啦憨鳩仔

侵侵搞到個女權左膠發晒癲真係好開心
大把工都有係衣著要求
唔見你地係度出聲

好波 美國史上最佳總統

令你老母咩

女人如衣服

仲係無一個女權撚講得出侵侵命令有咩問題
一切同班左膠一樣為屌而屌

講得好呀
侵侵得罪你就鬧埋人地老婆仔女係雞係公廁
跟據你既講法
咁人地整容隆胸關你撚事咩
我係女權撚 但係唔會捍衛得罪我既人同埋佢屋企人既權利

同意

呢下好波 大巴大巴車落d女權西度

死5p狗

女權撚幾時清算中小學

侵侵超強勢，習大大都冇guts 講呢句

睇下笑下好啦
勿認真

男人著女裝=變態
女人著男裝=無問題

女權撚邏輯

女權撚完全反智無腦

講野又無points，衰過生cancer

agger雖然同呢個post內容無關

悍衛身體自主，穿著自由，之後全裸上街

追曬成套都無達成到

如果真正女權撚
應該以上兩樣都支持嘅
因為佢地係支持埋LGBTQS
但至於啲女權自助餐呢

Feminism is cancer

一早講閒可以多啲人投佢

一早講明可以多啲人投佢

一刀切咪一刀切 得果4年任期同你磨到落磨先搞呀

話咁快就有女權閪老羞成怒衝出黎柒
人地整容又關你春事, 就算唔整你都唔夠人地索啦柒頭

就係講得空泛你先告佢唔入。 你係女人著得似女人點樣告得入， 你話講明著裙就有得告

反親女權就係毒撚？
淨係識成班老姑婆圍爐打飛機
垃圾

女權

與其話侵仔一刀切係問題，
不如話侵仔無咩長盤計劃，
係見招拆招
實施完個政策有咩影響有咩反彈，
呢半個月俾我睇到係無考慮過，
出左問題先再諗下一步點做，
但唔應該係咁，而係預見晒可能既影響，
之後制定埋解決因而衍生既問題既方法，
咁先叫做有全盤計劃
佢講完之後佢班支持者無思考之後既連帶影響，唔代表就無問題
除左學者指出問題而質疑係合理既唔好直接話佢係左膠之外（有好多本身右翼思想既都因為反侵變左左膠）
佢係應該係一開始就預見到呢d可能出現既問題，即使唔使公開場合講呢d咁生板沉悶既野亦應該係正式文件提及

咁即係吹水
其實呢到就有一個問題，
君無戲言（雖然唔係皇帝）
仲適唔適用於現代社會呢
一國首領可唔可以講笑吹下水，
唔使句句講既野都咁認真對待

意大利某個前總理七勾野果陣都好淫

全部都係公關形象手段， 條友拍真人show節目拍幾季識得點玩

除了要「穿得像個女性」，「就算穿牛仔褲，都要看起來整潔利落」。內部人士指，有女員工對她們要穿裙子感到壓力。

up緊乜 可以著牛仔褲又要對著裙感到壓力？
可以著牛仔褲喎

乜撚野ASSUMING GENDER
一野打撚皺你
BIOLOGICAL SEX >>>ALL

覺唔覺trump好似back to the future 個 奸角

其實佢依家做既野唔似係一個總統做既野
佢做既野其實手段風格上有D似689

想笑撚死人咩成日話連登仔亂咁話d女人係臭雞，而家你咪又係一鳩樣
d女權閪淨係會睇到某幾隻特定既字就走出黎講（你當女人係d咩呀）之類既說話
做到咁撚肉鳩酸 反映你既自卑心咋

咁又一個問題，何謂總統做既野
咩野叫作為一個總統風範
平時嬉皮笑臉口沒遮攔成個大細路咁，
但做野時認真，辦得妥妥理理，
又符唔符合總統應有既風範
至於似689我諗若果689破壞制度，
但強硬既對象係北京的話，
大家應該會封佢為最偉大特首

佢家陣就好似當自己仲選緊舉咁囉

d 媒體真係
若果真係想知Trump講咩
睇佢Twitter好過

仲有，美國白宮黎架
世界領袖做野既地方
叫你著得整齊d 有咩咁出奇

可能你會覺得呢d 野唔應該出自總統把口
但正如沈旭暉咁講
世界局勢好似鐘擺咁
剛由二十年既左向右移
Trump 做緊既野係一個樣子工程/試驗

咁佢句dress like a woman出事
講著得formal d咪無事囉

我覺得無咩問題
返工執正啲好正常 仲要係白宮

尊重性別差異先係男女平等

佢個正式要求唔係男女一致就已經會出事啦

佢只係當總統好似CEO/大老細管公司咁管

唔好撚上囉

Your body is a battlefield.

想問着得似女人點解同父權有關係？你父權既定義係乜？

"似女人"呢個標準係由邊個強加於人身上
其實呢個邏輯同樣啱用係"似男人"身上

首先，用問題答問題顯得你對問題認識既不足。

其次，我想補充下＂小小太陽花＂講既野係幾咁充滿矛盾同對女姓既鄙視。佢一方面指責係特朗普眼中女人係幾咁一文一值，但佢就話特朗老婆同呀媽係臭雞，首先點解你要話人地係雞不但止，仲要係隻臭雞，點解你要咁樣侮辱女性呢？

再者，就算人地真係做雞咁有點呢？性工作者唔需要受人尊重，就可以比你隨便幫人冠上臭雞之名？雞都有愛國架！縱使滿口裡既女權主義，但你實際上只係父權思想下既可憐蟲，仲要係連父權係乜都仲未知。

佢喱d 係叫消費男女平權， 實際上雙重標準，自己有利既先岀聲，賤撚到無倫